男人入黎

如果係男朋友初戀 佢大唔大機會想偷食其他女

偷食就偷食架啦 關佢初戀咩事

睇人

要睇佢同你一齊開唔開心

拍咗幾耐

要偷食 轉gay都要偷食
唔偷食 比個結衣佢都唔會偷

比結衣既話狗也不偷食

睇佢質素 性格 社交圈子 質素高 比女料機會好大 性格好開放外向 女仔埋身都唔會抗拒 社交圈子大 就代表女仔都有機會多 只要你做左d佢唔鐘意好嬲既野 佢就愈容易走

波多野

未試過其他咪會想試

咁你想點 有頭淡湯比你又唔要
係咪要食過女或者比女hurt完先返黎搵你

整個黎講都還可以 但只係近日留意到佢開始留意其他女

只係見佢近日開始留意其他女 先開始擔心

男人唔偷食=違反天性

molamola

大家見過幾多對新人係初戀黎

定律依家野

睇見好多人都可以結得成婚 可能人睇人好啦

最緊要堅持 ！ 真係好難搵到一對 雙方都肯堅持走落去既情侶

要搵到心愛既一對真係得來不易